查實側田陳柏宇吳浩康呢d開演唱會怕唔怕笑大人個口？

曬晒納稅人d錢

陳柏宇吳浩康歌都未識唱
廁田好D, 起碼唔會唱唔起走音, 但把聲好撚嘈, 鳩上高音位, 冇技巧可言, 但其實燥音黎
不過00年後聽完刀削面個D唱歌, 聽廁田以為佢識唱歌

又係你呀樓豬
你老豆老母都好撚慘喎
曬錢養埋你呢件廢柴出嚟

收爹啦on9仔
側田冇唱歌都講得出口
唔識聽歌就咪鬼學人評論
真係人唔笑狗都吠

廁田都吹奏你聽過校長b哥學友唱歌未? 唔學呢d神級 eason都聽過掛?
你聽慣垃圾咪覺得佢識囉

勁唔過就唔開得演唱會

eason回撚晒塘啦...
仲eason

等坤哥開

Taylor swift
Katy perry又好識唱歌咩
未又係紅到核爆
你會唔會笑9佢地開演唱會呀傻鳩

校長唱歌好撚難聽喎 ...

其他兩個唔認同
但吳浩康真係

踢波只係美斯C朗皇巴曼可以踢決賽
賽跑只可以牙買加玩

我冇話佢勁過學友eason
只係覺得你話佢唱到高音但冇唱功依樣嘢on9
你知唔知你講依句個on9程度係等同有人話curry唔識射3分波一樣咁冇腦

你唔識欣賞流行音樂嘅我建議你可以返去聽粵曲

成班白痴仔食屎食到食海深咁 之後話唔係食鮑魚

咁你地唔好笑坤哥啦

當然開得啦 有有白痴仔買就有垃圾賣
以前林峰開都比人笑
而家呢啲垃圾開要欣賞

我諗冇人白痴得過你將魚翅當做屎咁掉 之後再指住舊魚翅話係屎

拎坤狗同佢兩個比係咩心態

癡線 我覺得佢duo先係最正既演唱會
duo之後果啲歌同唱法簡直上神級

阿田就唔評論 起碼叫有有啲料

但另外兩個真係純粹靠marketing 推佢上去
睇佢邀請張敬軒唱果首就知 笑死

仲有吳deep ，唱反高潮唱唔來唔怪你
唱hurt so bad my way 果啲都唱唔到 仲好意思開演唱會
一聽就知佢用錯方法發聲把聲先會咁緊 上唔到高音位

側田真心有啲好歌又有實力，負皮樓主

十卜

後個兩件都認同 但廁田你都講 你係咪傻撚左